密碼入極都唔岩，ac米蘭球迷怒擲七仔卡機。我：

身穿AC米蘭波衫男子，凌晨2時許偕友進入銅鑼灣便利店，欲以信用卡提取經便利店的終端機提取現金，但第二次再取款時，男子多次輸入密碼無效，結果將終端機怒擲地上，造成損毀，警員到場調查，將案件列作刑事毀壞，將男子拘捕帶署調查。

事發地點為銅鑼灣邊寧頓街17號便利店，該男子身上帶有酒氣，據指該名醉酒男子與友人曾經爭執。

我咩

@AC米蘭

我舞影凌亂

我... 密碼入極刀